［認真求救］有冇巴絲識可靠嘅學術代筆

同求

我當年都搵過人做spss